中國可襲美國本土核彈頭 將超千枚

陸可襲美本土核彈頭 將超千枚

美國國家航空航天情報中心（NASIC）於最近發布了一份報告書，首次提到，5年內中國大陸能夠攻擊美國本土的彈頭數量將遠超百枚。但美國戰略暨評估研究中心（CSIS）軍事專家費雪則就此指出，隨著東風-41、巨浪-2、東風-5升級型等各類彈道飛彈部署，中國能夠攻擊美國本土的彈頭數量「好幾倍於百枚」，中國在未來10年內，就將擁有至少千枚核彈頭。

美國《華盛頓自由燈塔報》報導，NASIC最新發表的《彈道和巡弋飛彈對美國及其盟友海外部隊和美國本土構成嚴重威脅》報告書稱，中國正繼續推進世界上最活躍和多樣化的彈道飛彈研製項目，正在發展和測試進攻性飛彈、組建更多的飛彈部隊、升級現有飛彈系統，並發展突破反導系統的手段。而隨著東風-41型公路機動洲際飛彈即將服役，及中國近來首次部署了巨浪-2飛彈，能夠威脅美國本土的中國洲際飛彈彈頭數量預計在未來5年內大幅增長到超過百枚。

報告還指出，與2013年的報告相比，2017年這份報告更著重強調了中國為攻台準備的短程飛彈技術改良，其中歷數了中國的飛彈系統中，有19種飛彈射程在40公里到300公里之間。 費雪就這份報告表示，中國正在開發一系列更精準的短程彈道戰術飛彈，如東風-16、東風-15B/C和東風-11A。若只認為打擊台灣的飛彈數量只有將近千枚是很可笑的，中國可能為每輛發射車準備了5至8枚的備用飛彈，考慮到其再裝填能力，大陸攻台時可以動用的飛彈數量不是1千、而是幾千枚。

費雪並指出，中國能襲擊美國本土核彈頭超過百枚的說法並不恰當，中國至少組建了2個能裝備6枚東風-41的飛彈旅，每枚能裝備10枚分彈頭，這就裝備了120枚核彈頭。因此中國能威脅美國的核彈頭應該是數倍於百枚。費雪認為，中國在未來10年內將擁有至少千枚核彈頭，這意味美國必須增加部署的核彈頭數量，才能應對中國和俄羅斯聯手的危險。

繼續叫國會泵水

但係雜種個女同一眾高官老婆o係美國幫鬼佬含緊撚

吹水大會

咁歐美澳加既支那人點算？ 會唔會全部俾人分屍

集中營

其實美國佬係咪仲用緊核彈依d舊野

咁少
美國俄羅斯已經有8千個核彈頭啦

其實美國係咪特登收留匪國紈褲子弟做質子？

一早唔洗用
而且激光可100%擋晒所有導彈

趁未有千枚打柒支那

大陸發射核彈 驚唔驚原地爆炸先

咁香港點算??

唔記得係邊到睇，
美國同俄羅斯發生核戰，
美國會有西岸絕大部分全滅，中部東岸部份城市受創既風險
不過，俄羅斯會收左皮先

中國大部分絕主力城市係東部，
中西部資源不足夠承載太多人口
其實一野射去三峽已經收皮
核戰既話，
美國最多無左幾個城市，
中國都係收皮先。

俄羅斯同中國分工都唔知有無美國快手，
樂觀既話可能可以打返個和既

上網睇話其實一早已經回左國，做緊幹部，搞咩宣傳之類。

輸到最後，個國家發難全部射入大海大氣層引爆
有唔贏都唔可以輸既心態
到時無人係贏家

根本就唔會有大國會動用核武打擊對手。如果真係，你同我都唔會好過得邊嫁渣。

核武? 知唔知美國早就唔洗再用

整個經濟封鎖即刻收皮啦
伊朗北韓連軍備都維修唔到

我諗大陸權貴九成高官家屬同財產都喺美國
咪隨便炸囉

其實全球係大海同高層大氣已經試過好多次核試

對於美國來講, 自己損失幾個城市, 去換中國收皮

其實唔值得............

中國在未來10年內，就將擁有至少千枚核彈頭。
但係人地可以依家埋你單

我認為將來中國用核彈既唯一可能性, 就係打自己國內叛軍

假如, 中國某個城市, 由革命軍/叛軍 佔領, 到時中共掟個核彈去, 成個城市炸平

中共對付自己人一向唔會手軟

連登低質，成篇文重點係紅字
講其他野做乜撚

又要錢買玩具

除美國之外，邊個首先用核武邊個就仆街
想亡國咪射囉

哦

咪撚自爆呀屌

d人講到地球末日咁
最多打到人類返石器時代，但一定滅唔到地球

挑 你夠膽射一粒出黎就當你嬴

係核捆綁效應 只要兩個國家互射核武 其他同盟國一樣會遭殃 到時全世界核彈會亂射 人類準備回到石器時代都得 而已現代人類咁依賴科技我睇除左非洲同落後地區其他地方的人類睇怕都會死得乾乾淨淨

中國佬都係鳩up下啫，打自己最大嘅貿易伙伴咁仲邊有錢搵

之前唔係有人提過話外星勢力干涉
唔比再用核武咩？

仲有美帝既導彈防禦系統
中唔中到地面都成問題

一邊鳩up令中國人愛國主義上腦
一邊就可以趁個傻閪鳩up呃經費

咁佢張綠卡呢？

屌你又啱喎，又可以r軍費啦

你信？
隨時私人飛機飛番去美國都仲得啊

你都唔撚識字
才能應對中國和俄羅斯聯手的危險。
支那狗最叻就狐假虎威
俄狗：企開d啦支那狗

有冇聽過質子呀?

質子，即一種政治上的人質。在中國春秋戰國時代，諸侯國之間為了互相取信，會互相交換人質，稱為質子。通常是君主的兒子作為質子，質押於他國，秦異人就是一例子。除了以平等方式互相交換人質外，亦有當弱國有求於強國諸侯時，就出現單方面送出質子的情況。

蘇聯當年一樣咁多
咪又係要解體

其實兩邊都係自己友
共同敵人只係一班平民

試過一千個核彈同時爆未先

人類太高估自己
地球經歷過幾多次隕石都未爆
區區人類想打爛地球？
炸完你自己人類滅亡之嘛
環保環保，保你人類炸

咁射未阿

唔好咁天真，雖然美國佬好多野都同共產黨有分歧，但講到雙方打仗簡直太早，有d野大家都係出下口術，就算有乜大獲野，最多私底下拆掂佢，呢個世紀和平耐左冇人想打仗，當年越戰國內反戰都係咁

核彈玩子母彈
想自爆都唔駛咁搞下化